外國讀書暑假番香港可唔可以申請信用卡

如題 有冇人知

可以，用外國學生證申請到enjoy卡

同你一樣情況，我apply左1張，可以留個tg討論下

你都係enjoy卡？

AE

外國信用卡仲好

台灣？